iPhone啊 我黎啦

X終於有得換機laaaa

四隻色都好靚

金色好似金磚咁

唔好同我搶藍色max啊